絲打入 你地打算graddin著咩

我打算著和服
想話俾班教畜知我去一次日本體驗到嘅大和文化完完全全屌打香港嘅填鴨式教育

取消左

等睇迅雷頭

打算唔著

💙💋